一人幾個史上最煩膠嘅youtube廣告

我先
舊少少嘅就係王國紀元，幾乎睇咩片都見到佢嘅廣告，（尤其係個嗰個香蕉）
呢幾個月就肯定係brian cha

仲有apple d廣告都好煩，無得skip，焗住要睇晒佢

brian 差
一拳超人
萬國覺醒

你G唔G...

之前係巴菲特幫你投資

HI 大家好我是香蕉
喂拜仁

史迪夫果個

史蒂夫與戴夫...

SKII

Slam dunk

所有大陸game

英語教學

搣s他贏

主人幫我換衫嗰啲
喺街到load到呢啲真係尷到傻

陳敏芝同莊屍敏個美容廣告把聲煩死人....

仲有鍾嘉欣個咩減肥廣告

都係果一系列，次次一開youtube就聽到好浮誇聲音：嘩....1888有10次？如果無效咁點先？無效我地會全數退款

召集所有漂亮的臉孔

肥婆扮cutie講：創世破曉

仲有鄭秀文
啲背景聲好煩
無喇喇又有歡呼尖叫聲
之前做做吓gym聽到真係嚇一嚇

唔係youtube, 但最近有D網站都有個細pop out廣告寫話﹕突發新聞 郭富城失去一切... , 好撚on9

權力的遊戲
煩撚到癲

跳淫舞嗰隻臭雞

箍牙個條

有聲

YouTube呢排成撚日播
見親條女都覺煩膠 嗰句無效退款㗎喎入撚曬腦
個廣告仲要睇到好尷尬 咩都齋噏咁 邊個去

尷尬笑

無效退款囉 有信心架嘛我地係咪呀
識背

救命真係睇字都好似聽到把死八婆聲咁

youtube music premium

教英文嗰個中國佬

一樣

Mr yang

兩日內睇咗100次都嚟緊
搞到宜家見到其他廣告會多謝yt大恩大德放過我

好多年無聽過呢句野

個廣告抄鳩人

開咗 VPN 就唔會見到呢啲煩膠廣告
不過成日都睇到
wikibuy can save you money
喺呢個必須保持社交距離嘅時刻
好快就可以同班朋友見面

(利申 美國

梗係啦有信心㗎嘛我哋

Have you ever want to buy a luxury watch, But the ridiculous prices held you back? (極度磁性聲）

if you write anything on the computer，you gotta get grammarly

I write pretty much a day

我呢排係咁彈torres同佢條女嘅床褥廣告 好撚煩
唔見人有講 得我有咩

所有支那app 廣告

香港個啲手遊廣告
搵幾條女又唔係靚係度講廢話
好on9

萬國崛起

水啦 佛跳牆出現了

飯飯飯飯飯 我要煮飯飯飯飯飯

你G唔G知............

睇親都係出呢個比我

呢排有個乜柒九秀語音個大陸臭閪App廣告
睇撚住個勁撚樣衰十足三四十歲嘅爛臭閪
係撚咁Un身un勢搖頭擺忽
低又一面勁撚唔情願
最仆街嘅係仲要5秒先Skip到
日日係鳩到強妝底我對眼

呢個真係經典

買左會員

新三國 同 少年猛將傳 算5算
仲有天姬物語

屌真係！G佢老母

八婆收聲呀！！！！！

你G唔G個個咪係

大家好 我是香蕉....

抄到足喎

而家日日got洗版

這遊戲製作人瘋了吧

咪.....無效退款囉, 有信心架嘛

唔係因為我做代言，而係我真係真係真係覺得好work。。。

我都諗起呢個

臭雞直播app

之前我都係咁俾YouTube推Grammarly
我只不過常用Google搜尋下啲英文字嘅字義

笑傲江湖

wixx ?

同一個集團嚟 好撚煩

niconico 成日出現既pso2廣告

要25 years 埋 先skip 到

我唔係話我真係代言，係真係真係好得

叫我？

開左VPN
全部都係美國廣告
有時仲有d西班牙文

條女好似melody marks

以前一定係王國紀元

第一代煩膠廣告：